致所有和理非/非行動派

無論你哋點睇佔領立法會呢件事都好，事情已經發生咗
如果你嘅敵人仍然係政府，如果你仍然反對送中，如果你仍然希望香港有未來
請你幫手出一分力，唔能夠以身試法嘅，請喺立法會外靜坐保護立法會內人士
如果真係出街都唔得嘅，請你幫手做文宣工作，話比人知點解要衝立法會
就算係各自爬山各自努力，當山頂有人搵石頭掟落嚟，幫手扶隊友一把都唔過份